就黎聖誕,毒撚應該點過?

連登咁多位毒撚諗住聖誕做咩

問下你自己先

打機